#Práctica 8 

Desarrollo dirigido por pruebas.

En esta práctica crearemos Libro y Periodical heredando de la ya creada referencia bibliografica. Utilizaremos la gema creada en la práctica anterior como punto de partida.

# Desarrolladores

* David Rodríguez González de Chaves 

